Hij had geweten de laatste getuige zeven of acht jaar; dat was louter toeval.
Hij heeft geen bijzonder eigenaardig toeval; de meeste coïncidenties nieuwsgierig waren.
Evenmin heeft hij een eigenaardig toeval dat ware patriottisme was _zijn_ enige motief.
Hij was een echte Brit en hoopte er waren vele zoals hij.
De blue-vliegt 'm smeren en Mr. procureur genaamd Mr. Jarvis vrachtwagen.
